點解啲死毒撚咁鍾意話所有女人都係臭雞？

識得有個a0毒撚話所有女人都係雞
係咪自己未掂過女人所以自卑？

心理變態

食不到的女是雞的

講事實啫

有時覺得啲毒撚幾可悲

毒撚

中學食女食到大學

同雞有咩分別
只不過無明碼實價姐

啲死毒撚又係到幻想

此post雞味濃

我係巴

咁大個人連自己嘅童貞都守護唔到，你認為你自己仲有咩用

屌不到的閪是臭的

你個死毒撚